理性討論，熱對曼個球證係咪收左錢？

有乜理由熱狗開波先
比佢地-6入左波
成個勢去哂佢地度
主場雞